[六十幾歲點申請黎香港？] 有新來港人士到中銀分行取表格 申領1萬元津貼

今早9時許，在深水埗一間中國銀行有數名市民索取表格。

現年67歲的蘇先生來港約4年，本身任職清潔工，自今年4月起失業，現時領取綜援，因此前來取申請表。家庭煮婦曹太太與丈夫來港均未足7年，她說任職保安的丈夫，月入僅1萬多元，相信兩人都符合資格申領。不過，她說申請表的字體細小，擔心未必懂得填寫，又說最快要等8星期才可領取津貼是有點遲，希望越早越好。

有市民替來港1年多的妹妹索取表格，但不肯定妹妹是否符合申領資格。

呃囇啲錢錢

普通話專材

根本唔聲唔聲溝淡香港人

屌佢丫, 溝淡都搵d後生d啦, 搵d臨退休又無錢嘅來做乜

兩公婆未夠7年又係唔知點嚟
唔好同我講係投資移民

幫少數派攞選票。

人地外國收移民一係要錢一係要技能
屌你老味港共就收d乜柒都無既垃圾

睇文字都知呢班大種乞衣黎
叫施賊麗珊呢條賤婦講下呢類人對香港有咩貢獻

你唔係扮蠢架喎

中共宜家開始收緊香港，要短期內完全控制香港，緊係直接搵啲廢老過黎溝淡啦，貪佢夠紅，始終係支那生活左咁多年，變黃嘅機會難過後生一百萬倍，加上當時未有宜家果啲天災人禍，佢地依然覺得支那好強大

全部垃圾

專才

清潔工都有專業

成個制度係弱智既
只要有一個廢老娶左個支那女人，佢全族都可以落黎

有個親戚幾十年前娶左個支那人，一路都相安無事，幾年前佢阿哥話要落黎，明明自己住大屋又有中共比收地啲錢佢都要落黎，嘈左一輪最後都落左黎住劏房做洗碗
幾年後，佢老婆申請埋落黎，舊年好似聽佢啲仔女又想申請落黎

清潔都會俾人炒得專才先做到

幫国家養老

唔係淨係可以申請老豆老母落嚟?

就快13億蟲都嚟曬
起幾多公屋都唔夠啦
等住陸沉啦

以前好多後門方法，不過唔夠依家派學生到大學讀書咁直接，中國學生霸住中層位，香港本土人就無得上位